【馮仁昭四圍超】曹永廉姚瑩瑩撐警 被廣告商連環割席

【馮仁昭四圍超】曹永廉姚瑩瑩撐警
被廣告商連環割席

日前一班撐警藝員帶埋橫額到警總撐警，大合照喺網上流傳後，朱庭萱已話「唔出鏡㗎害死人喇！」資料圖片

曹永廉一家日前同其他藝員去警總撐警送暖，又同警察公共關係科高級警司江永祥、總警司郭嘉銓同謝振中等影大合照，但有份出席嘅朱庭萱見撐警大合照流出，爆粗留言要求刪圖，又稱：「唔出鏡㗎害死人喇！」曾出言「黃屍食屎」嘅曹永廉首當其衝，前晚就被三間廣告商火速割席。

曹永廉全家去警總送暖，即被三間廣告商發聲明劃清界線，當中包括已代言四年嘅爐具公司。資料圖片

姚瑩瑩早前為婚紗公司示範服飾，但噚日遭商戶出聲明否認佢係代言人。互聯網圖片

「愛比暴力強」

曹永廉代言四年嘅皇冠牌爐具、珠寶公司MaBelle同西裝店MODE by Eddie Tam，前晚各自喺facebook發聲明劃清界線，當中皇冠指代言人合約已完，撇清合作關係，獲網友一致讚決定明智，更大鬧曹永廉人如其名，係「Forever Cheap」、「愛比暴力強，支持與警暴、黑心偽人割席」。而MaBelle就指曹永廉出席旗下活動屬一次性質，而西裝店就停止贊助，同樣表示曹永廉唔係代言人，又指佢嘅言論同立場唔代表公司立場。

有份到警總送暖嘅姚瑩瑩，噚日凌晨亦喺fb發表撐警言論，以藍底白字留言：「正義的朋友（心照不宣）揮手區，無限感謝在心中。」更貼出數個藍色心心。曾經同佢合作嘅滴雞精、婚紗公司同BB濕紙巾廣告商火速割席，出聲明指姚唔係代言人，佢嘅言論立場唔代表商戶，有網友就鬧姚「自詡正義」。

為港督表演

此外，李嘉大前晚貼出揸大刀帖文表示愛國：「今生既披一身黃皮，則絕不可替白皮之流」、「寧死不當亡國奴」，就被網民起底小五時曾喺當時港督彭定康面前表演功夫。

李嘉噚日喺fb解釋：「在洋人面前揚我中國武術之文化，有何問題？！洋人幫老子擦汗，有何問題？」而蔚雨芯就喺Ig否認去過撐警。

撰文：馮仁昭

上一則
上一則
洪金寶停工返港悼陳星

下一則
下一則
陳康健撐抗爭離無綫

李嘉大前晚貼出揸大刀帖文表示愛國：「今生既披一身黃皮，則絕不可替白皮之流」、「寧死不當亡國奴」，就被網民起底小五時曾喺當時港督彭定康面前表演功夫。

香港金總終於接受網上會員申請啦

蔚雨芯好慘 明明無份去

李嘉呢D幪眼樣擺明東北外省仔,唔明點解之前好多on9仔推祟佢

笑撚左

李嘉噚日喺fb解釋：「在洋人面前揚我中國武術之文化，有何問題？！洋人幫老子擦汗，有何問題？」

佢真係痴撚左線
中二病上腦

心涼

個個明明係藍霉

唔講以為義和團再世

條友真係弱智ga

老子

咁愛國唔知點解唔搵個黃皮做女朋友
要搵過俄妹做女朋友

黃俄就真係黃俄

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

抵撚死

推到呢D 人無工開

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

咩思維 家陣仲係嗰啲乜鳩熱血時代？
練功夫練到傻撚左？

中國人用咩FB呀咁 返去玩你WEIBO啦

good

佢兜唔到咪學兩登d五毛咁扮假膠嬉場算啫⋯⋯

點解無藍店幫佢地